## Atomskills 2021

### Сетевое и системное администрирование

Конкурсное задание и другие материалы

**Публикуемые материалы находятся в разработке и подлежат изменению. Окончательная версия будет опубликована отдельно.**

##### Примечание для экспертов. Зарегистрированным пользователям доступна возможность оставлять комментарии. Используйте её для обратной связи с разработчиками и отправки своих предложений.

